\begin{enumerate}
    \item Максимальный балл за командный этап --- 400 баллов.
    \item Сумма баллов, набранных за решения подзадач всех этапов командной части финального тура, определяет итоговую результативность команды (измеряемую в баллах).
    \item Команды ранжируются по результативности.
    \item Команда победитель определяется, как команда с максимальной результативностью.
    \item Для определения победителей в индивидуальном зачете используется следующая формула:
    
    \begin{center}\footnotesize{Итоговый балл = Сумма баллов за решение задач индивидуального тура + Результативность команды}
        
    \end{center}
    \itemУчастники ранжируются по итоговому баллу. Полученное распределение используется для определения победителей и призеров.
\end{enumerate} 